## Завдання

Створити за допомогою `npm` новий Node.JS проект, який буде містити простий сервер

#### Технічні вимоги:
 
 - Додати eslint з будь-яким стандартним правилом (наприклад `airbnb`) +
 - Команда `npm start` повинна стартувати сервер на порті `3000`, та перезапускати його при будь-якій зміні коду (можна використати `nodemon`).+
 - При запиті на http://localhost:3000/, сервер повинен видавати відповідь у форматі JSON: 
    ```json
    { "message": "Request handled successfully", "requestCount": 3}
    ```
   Де requestCount - це скільки запитів вже обробив сервер. Вони скидаються до 0 при кожному перезапуску сервера.
   
 - Користувач при запуску програми може вказати інший порт для запуску сервера, передавши номер порту в аргументах командної строки у наступному вигляді: `npm start -- --port=1337`.
 - Завдання необхідно виконати БЕЗ використання бібліотеки `express`+
